После сборки, для запуска приложения надо:<br>
1. В отдельном окне запустить сервер ``` ./server ```
2. В файле ParameterValues.txt изменить необходимые параметры
3. Изменить размер загруженных картинок так, чтобы 1 клетка таблицы была около 400-500 пикселей (если в таблице 3 колонки, то можно ширину сделать 1500 пикселей)
4. ./client

Параметры
- app Формат запуска приложения
    - console В командной строке
    - gui С графическим интерфейсом

Для сборки проекта в файле CMakeLists.txt нужно изменить путь к установленной библиотеке rapidjson.
cmake .. -DCMAKE_PREFIX_PATH=~/OpenCV/build 


Для запуска проекта:<br>
1. mkdir build
2. cd build
3. cmake .. -DCMAKE_PREFIX_PATH=~/OpenCV/build 
4. cmake --build .
5. ./client

Для загрузки изменений на сайт<br>
1. Выйти в папку pz
2. rm -rf build
3. git status
4. git add .......
5. git commit -m "комментарий"
6. git push

Для скачивания обновлений с сайта<br>
1. git pull

Проверка первой картинки
![alt text](img/r1.png)
Проверка второй картинки
![alt text](img/r2.png)
Картинка по которой происходила проверка
![alt text](img/r3.png)
